MHW我屌你老母

是咁的
真係屌你老母呢
MHW真係失敗到冇人有
劇情多到痴撚線、諗出嚟條撚屌點解仲未人道毀滅？

迫你睇劇情
算，當你新驚大作賣畫面
好，我忍你

迫你打濕鳩教學
算，當你歡迎新玩家教你玩
好，我都忍你

但係點撚解開咗集會所都要你打個單人任先？
點撚解單人任打跳跳仲要迫你睇劇情？
點撚解睇完劇情仲要打多條濕鳩初級龍？
點撚解打完兩次仲係劇情呀？
點撚解要迫人單機哂先可以連機呀？
你估個個都咁鐘意睇戲咩屌你老母！
我想睇戲，我自己開this av啦屌你老母！

MHW我屌你老母

果堆野不嬲都應該可以一齊連機一路睇啦屌
未撚玩過Destiny 都玩下division 學下野啦
人地新手關入都未撚入去已經見到全部玩家
大家一齊組緊隊打果隻1LV BOSS 喇

點撚解我玩左兩個鐘仲係單機睇緊劇情呀屌........

唔好玩囉

屌你咪唔好玩囉

咪撚玩啦7頭 你搵掛機game算啦，咩都唔撚洗睇呀

20蚊收

50蚊收，最後機會

我明，解左個鳩幾鐘先去到集會所
先發覺原來冇人會入你任

岩
所以我覺得應該分番開村任同集會所
等d跟風傻鳩屌點解村任連唔到線

依家咪幾好 俾d人solo下感受下hunter monster

廢中廢老思想：
你屌香港政府/共產黨？移民囉

估唔到呢到都見到咁多

咩邏輯黎
一樣係幾百蚊既娛樂 一樣係政府
咁都可以類比？
你唔想玩mh 唔玩佢就搞唔到你
咁共產黨會唔會唔搞鳩我地？

一句解釋到
想學DS 咁 將單機連機模糊化

玩mh係班毒撚生活必需品黎

屌你朋友老母啊！ 唔撚好玩囉

隻game都出左十年啦 有少少改變就屌哂鬼咁😂到最後你咪又係死死氣睇埋劇情玩埋落去 之後咪又係開party同frd玩

Av 算唔算係戲既一種

批評都唔得
冇批評咪難有進步囉

垃圾驚9禁